有冇絲打甩好多頭髪

每朝一梳頭就成地頭髮
洗完頭又甩好多
淨係染過兩次頭 仲要係深啡冇漂過
之前間中都會用下捲髮棒 而家完全唔敢用
已經成日用護髮素但都係冇用
仲有頭皮(但唔係污糟嗰隻 因為我係好怕頭笠嘅人)
真係完全唔知咩事
以前啲頭髮又厚又長
而家又薄又長得慢

每人每日都會甩百零條頭髮 正常架喎
護髮素係令你頭髮順滑咋喎
同埋你唔好搽咁近頭皮
我無用護髮素好耐
自己食返多啲對頭髮好既野仲好啦

我知呀但我係髮線越甩越疏
用護髮素係因為以為頭髮傷先甩咁多
有冇食啲咩嘅建議

甩爆多頭髮
頭髮好厚 但係甩完都係好厚
隻手每wea一次頭髮就甩幾條
成日一吸塵就發現床邊全部都係頭髮
同埋生得勁慢 10個月只係由啱啱掂到胸到啱啱冚晒個胸

一搽護髮素就係咁甩 搽極都仲有頭髮甩
平時都會無啦啦自己甩
撩到個大脾勁痕
不過家母話正常係新陳代謝既表現 就由得佢了

都係咩黑豆黑芝麻核桃 好多。。

正常每月長1-1.5cm
甩係好正常 每日每人百零條係正常

護髮素唔係for唔甩頭髮
係令你頭髮順滑返無咁毛

我10個月應該長咗8cm都冇

我係毛燥加甩頭髮 集所有衰野於一身

同fd一齊剪短髮 而家見住佢就快長到過曬胸
自己仲一直keep住係仆街尷尬期

個個人唔同既

我都係咁 其實好正常